[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 75

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

一上黎咁岩有新Po

hello
又係我

cda

挽回到的，哄下啦

Bada

唉

😟唔開心

做咩

cda畀一個月時間我追你ok?

比人拒絕左依家黎搵我？

無

冇用

專業9公

鬧左咁耐
我都明白
打強心針都冇用

好呀！

支持辣姐

明星唔易做。。。

打機直播都好多人做，又唔好咁講

咁正常出路無錢途，咁諗都唔出奇

多謝！

好多人都訓哂

我未啊

準備訓

今日又比另一個妹妹話我似19歲
開心

有打算結婚未?

訓了

我會覺得呢個階段 拍拖對象應該會係結婚對象

同女朋友係埋一齊 一個月都無就分開左
最近feel到佢 對我冷淡左
仲要臨近我生日既時間
我已經覺得唔對路
加埋佢ig story po左啲負面野
我已經問佢 係咪唔開心 可以同我傾下
佢無正面回應過我呢個問題
最後 過左生日之後
whatsapp 無應我機
到我夜晚收工
見到佢whatsapp 講左句 我地都係比返朋友比較好 對唔住
我見到果下 我真係呆左 唔識俾反應
我好自責 我唔知自己做錯啲咩令佢唔開心唔舒服
我寧願佢鬧我 同我分享 起碼我可以知道佢內心深處既諗法
俾個機會我改過 令自己變得更好
宜家死得不明不白 ...

黐線佢冇畀你屌㗎

幫手推以下post

[蘋果快入]白衣人車輛真正車主係中聯辦人士

哈囉

this city is crazy now

冇哂人

連皓賢都失蹤埋

其實價值觀係指邊啲
好糢糊

rich members +2

咁快去到75

做咩吖

[member]終於追完POST[/member]

尋日被分手

啩住你

冇cda

無人

無事.....煩緊...買玩具

好黑暗

彈bada

咩黎

唔識寫， 啱啱有姐遮教我寫， 彈bada蕉蕉

點解咁少人

我跌落去啦

HongKongCold

女朋友兩個星期前分手 拍左年半
分手原因係佢仲係忘記唔到個ex 覺得唔可以一百分之一百去投入愛我 而分手 (但係個ex冇話同佢一齊) 佢地年半前有出過街我發現左 但係佢求我唔好分手 我都願諒左 諗住會冇事
而家過左兩個星期心情係好左 但係仲好掛住 成日諗起佢

我地仲有冇機會復合 應該話我好想復合但係可以點做
利申 分左手呢段時間冇揾過佢 我都俾fd屌到癲話佢唔值得我咁愛佢 但係我真係好愛好愛

應唔應該揾返下佢 wtsapp下
當重新追過佢

成班fd都話我係佢面前就好似冇曬嚴肅 明明佢係個大仆街 (平時份人外向有自信)
真係好想當咩事都冇 就咁打過去同佢講電話 一齊食飯睇戲

呢兩個月真係好唔開心 連出去發夢 個人都好掛住佢

各位早晨

好灰

話唔夾
但你有無俾過機會我去試下遷就
連你唔鍾意乜我都唔知 屌咁想我點

即係唔比機會你囉
借口係咁

話說送咗禮物未？

早晨呀

講唔到

發夢？餅哥叫daddy拉你

係
sor，發惡夢，就醒

小心唔好尿床

幫我換床單

搭車返去中
我住元朗嗰邊
好似好多狗

返去未?

乖

換3未

唔換

薯皮(超級曳曳)

好想俾人鬧

我都想比人鬧

快

做咩？
發咩夢?

小心

我們都一樣想畀你鬧

就回到家

我唔識

請報平安

超級乖

靚仔

我嗰邊西鐵勁多狗

元朗係重點地帶

好係出面啲

佢冇再覆我 我諗 我都confirm到佢心意 或者 俾個時間自己 就當半年 用呢半年改變自己 要更加charm令佢後悔 可能到時我再用令一個我同佢復合 甚至可能有新一個！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

夜貓報數！

有咩湯易煲又好飲

被分手 / 仲有愛意嗰方
往往都有呢個想法

加油我放棄了

紫菜湯

係喎仲有無

羅宋湯 蕃茄薯仔

蕃茄薯仔最中意飲煲左十千次想試新野

節瓜咸蛋 粟米蛋花

蕃茄薯仔

唉～
人會變

go上班台it post

人都癲~

出前一丁麻油湯

呢個正！

悶 有乜搞

養隻狗陪下仲好

想報名

reg courses

你係食屎狗

仲有即沖麵豉湯

yes, fullfill requirements

但我唔想要狗公

轉

小妹明顯君子，我狗公ed who?

班仆街瘋狂轉工

Cda😍
孟婆湯

佢煲咗迷魂湯俾我

好飲呀！

係

我就唔信唔係你迷暈佢先

真，無飲又痕了

迷暈呢啲就犯法。我良好市民，支持政府，支持解放軍嚟香港

識飲～

不過佢依家唔煲吊我癮

落左咩呀 上癮咁款

我都想知搞到我成日心思思

人總會想有人愛嘅

未試過

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

我覺得自己係有吸引渣男既體質明知山有虎 偏向虎山行 明知有女朋友都鐘個頭埋去 而加好有罪惡感想抽身但係我知道自己好心軟一定做吾到 好想死

吾吾

一個星期夠啦

早

摩零 波波～

好不容易 終於等到呢個星期
原本打算今日 請定星期五半日假
去機場等佢 接佢機 車佢返屋企
原本佢去之前 一直同我講 好唔想去exchange 但係結果....
唉 原本仲FF佢返到嚟 可以嚟接下我收工然後拍下拖
原本 仲約好咗 呢個sem一齊take啲cc course返學拍拖

早病病

自己諗多咗

其實香港女仔係咪普遍都中意韓風打扮既男仔？ 有冇絲打可以答下我？

咁我都仲會念舊 仲會想復合 仲會FF佢搵返我
不過路始終要行 日子始終要過
世界唔會因為佢嘅離去而停低

有啲野Feel到嘅

仲齊陰嗰啲？
幾大啊

Hea咗3個鐘 㩒電話
又夠鐘放2個鐘lunch
跟住hea多4個鐘又收工

正，介紹我

香港女仔唔係好岩呢D咩？ 自己係外國生活左3年 唔太知香港女仔中意咩

賢

秋

皮

好柒

搵我

食屎狗扮絲

講...唔係因為諸事八卦想聽

原來已講....新鮮感? 未玩夠?

[member]好鍾意黑框齊陰[/member]

dklm

惡夢

鍾意毒撚

鍾意你

我係1

我係0

好襯

Matched

晏啲去動漫節先

小妹幾中意喎.....

Cyberbullying is a MK behavior

jher cfu

成班仲女人過我
不了

支持tat gor

你男人婆

約左女

同支持tat gor有乜衝突

真

木

7.30好似假ga wor

8月5啦

jupas 放榜，好緊張

Cosplay薯仔

加油
要識組媽
講真，只要做到你嘅動力
咩理由都ok

港鐵不合作運動唔係呢日咩

本身已經係

no,好似fake news

咩？

好等我FC下

畀人cyberbully

go face check

幫你打佢地

打牙靜ok?

唔ok

如果你本身夠勁嘅話就唔驚畀人bully

牙你＿＿

我辣殺

吾系甘牙....甘刀要_____

又話幫小妹....

我唔打女人

打老婆，食狗肉先係真男人....

不了
狗係人類最好嘅朋友

7.30 港鐵不合作運動

原來又係p牌仔

####

聽完班仆街港澳辦講野
覺得市民的訴求係唔會有人聽
我地根本就無路可以走

係甘搬弄是非?咩公義?法治?唔會再係香港揾到

無力感好重

Intern 嚟

不了 串到 cut job好委屈佢

.....

都係嗰句 lur唔係個個受㗎
有機會反效果
真心 俾啲空間大家先
我覺得斷聯係樣幾好嘅野
佢掛住你嘅點都會搵你
俾你死lur返嚟嘅愛情都唔健康 之後會好辛苦

迫自己
有咩就上嚟呻 唔好搵佢
斷返一頭半個月先再算

愛情就像龍卷風

做咩啊波波

....慣咗

我嗰個又係2號返到香港

當你困住係個局 乜人都會覺得難捉摸㗎啦
無分性別嘅

我嗰個先難捉摸啊
因為佢諗咗成大半年 都唔知自己想要乜
我更加諗唔明佢想要乜

這世界
如果有如果
如果一切重頭
如果你還在
請說你愛我

終於放工佢仲係已讀我

你唔係grad.....

+1

教小妹媾女ok?

下年先final逃避人生

咁我收返之前講嘅野sorry

ex頭先whatsapp call過我 我都唔知
斷估唔會hi錯制掛

不了，無視ed

乖
有我在

Then move the fuck on dude

When you are ready to face the reality.

新手join

Wise

以前成日聽1872 教人裝備好自己 冷靜就真係冷靜唔好搵 錫多啲自己 就算而個救唔番 對自己都係好嘅 如果沉淪到爛泥咁 人地望都唔會望你 我努力向而方面做緊 就算一個月後佢選擇離開 我希望有所成長 可能兩個月 三個月 甚至一年兩年後 佢想番番黎 我都比到更好嘅野佢 唔係分手前不堪嘅自己

鼓勵你嘅同時 鼓勵埋自己 一齊努力move on 香港人加油

...

乜u ocamp小妹下星期放

一定係突登入我chat room㗎啦如果唔係好難㩒錯制
不過又無講咩事 都唔係有野搵me㗎啦
不過迫我藍剔咗佢上一個msg

每日同自己講道理
我宜家每日都係咁

ocamp食女啦 仲鬼記得你

屌你 再手多要斬手指

一大

迫自己
我得 你都得

是的 咪上嚟叫下春

佢話唔想復合，一開頭已經無煩佢
del哂所有野 迫自己

下乜咁既咩

lingu

無話得唔得嘅你肯唔肯㗎啫

諗就由自己諗 唔洗迫自己㗎喎

我 = hsmu

正常
當你仲好愛一個人就係咁

我hsu A1

聽日有個靚女同事(唔同department，唔同office）突登過黎請我dinner，有咩注意？

one on one, 佢話多謝我教佢野

睇下自己有冇體味

面對面坐，應該聞唔到，就算有ge話話

皓賢可應係

*能

甩脫冇乜嘢！

值得你去珍惜嘅絲打仲未出現

手足

乖啦

上星期去完無咩野行

鍾意左個有男朋友嘅女仔

放棄啦

！

我知 但依家成個腦都係佢

轉移注意力
做其他野
慢慢去遠離有佢嘅世界

終於跑完

有咩好看？我聽日去

祝你搶到再緣帽

今年好細咁
餅餅佢今年都大出血
我反面好耐冇睇動漫，好多都唔識

我到係識d大路野
今年好細既話就路去了，去comic market

我都係
但有得同餅餅行好開心
原本睇啱左樣野
但返轉頭又搵唔返

你睇中咗d咩？

冇人理我

搵唔返就算
我都只係買左少少大路野

hi

你聽日見到個師機俾返他就得

下次搭車補返
你冇心嫁麻

係啊
唔覺得可惜咩？

我想買嗰個jojo嘅耳環

覺嫁
但搵唔返都冇計

依個畫風做耳環

好可愛

我淨係想像到好奇怪的東西

Me2. Ching 有無興趣一齊做groupmate

愛情從來都係gambling

有咩行

做緊咩

打機

有咩
但我應該唔會戴太顯眼
我純粹見得意又平想買
我平時鍾意戴啲細細地嘅銀色耳釘

送你地一首歌大家一齊努力move on
乖

Jojo由個樣開始就很顯眼好無
唔穿d漂亮d既耳飾？

我鍾意偷偷地扮靚，又唔想太明顯
因為我認我有少少男人婆
比fd發現會好怕羞

但好得意喎，畀我存下都好啊

又打 打咩

仲有咩地方好去

cda幾時返香港一齊玩，叫埋hand ching

有無去過師大？嗰到好多女裝
同埋有間食芒果冰70twd 好撚正

台大

女裝

？

yes，仲好平

知道應該當無事發生
但突然間又出現返 好難當無事
做乜鬼打錯俾我喎

Hi 我想問晚晚訓唔著可以點樣算

200%無可能嘅事

做運動？飲熱奶？沖暖水涼？

正常嘅，咁快放低就唔係愛過啦

i mean無可能係掛住我
200%係㩒錯

無得迫，慢慢嚟啦
我嗰時散咗 飛去台灣 係台灣崩潰咗10日
一個人係街行行下係咁爆喊
但痛痛下就會慢慢好返

幾好聽

一個人對你仲有無愛意，feel到嘅
拍拖嘅時候無，隔咗2個月好難無啦啦有，仲要有新環境新朋友

我寧願你㩒錯制，之後都講返聲啊

四日啫，慢慢嚟
我頭14日仲係on99咁
試過有日返返下工沖去toilet喊添

原來係打電話 我以為係text only

你神出鬼沒㗎喎小豆
佢嘅11:24am 打過嚟

我會㩒錯咪講
有事搵我又可以講㗎啫

咁我又唔敢，始終intern仔，慢麻煩

㩒咩制先？

好啊

賢，謝謝你

?

今日送個暗戀既女仔番屋企，本身有禮物想送比佢，但佢話m到唔舒服唔想搞咁多野，所以冇送到，覺得自己好失敗

.....早

近排小咗人唱歌仔

節瓜咁大條....嘩....不得了

仆街 成晚失眠
2日加埋瞓得1.5hrs

Dun stalk

打左左個亂

有咩野要講底

.... 你會點樣報答佢 (助攻)

我受

都無辦法，感情一失敗了就會咁
無打算點？

驚失敗就唔好開始

邊個忍得到得同唔得之間得折磨？

他唔想見你，就算啦，除非想令他快點忘記你姐

我真係睇咗好耐先了解到你呢句話講咩
忍唔到就有少少性上癮好似Steven咁樣

我指既係今後，唔係一日半日
冷靜咗之後相處都有條界線，會好唔自在
所以問你打算點補救？

打錯字
Sorry for 1999

忍不住真係好辛苦的，咁樣既上癮，情願當無愛過算了

很樂觀，如果他係男都話，他係女既話就真係好煩

人心易變啊，所以一直主張有得挽回就挽回

另一個會唔會更好？
都搞成咁

你係出黎先好

好耐之前有去過 芒果冰叫咩名

無咩前日去左基隆 幾靚

琴日去左台大隔離打邊爐飲黑糖珍奶

is.驚你飛機多

我幾時有放飛機

好好飲

啱

以前依個po 好多人唱歌仔, 宜家...

你一唱，佢一和，好似唱山歌咁

有很多嘢都唔捨得，但可以點？

你飛機手ching補習

咁咩都會變，但係覺得好定唔好？

cda幾時俾解藥我....

無辦法，無能為力

唔知但好似得一間(?)

你已經成為病態冇得解

大佬唔好咁痴線啦.jpg

我無

天都唔想你同他聯絡

可能他好忙無辦法覆你姐

咁就好
Btw, sd錯嘢真係萬年出事位

打個機，諗下點破冰都要時間

佢d迷魂湯勁過牙譚D生小辣。。。

我右都差少少癲埋...

叔叔

邊個好似你咁後生呀

我同who?

皓賢

牙腎台大

我00後

age?

牙靜d湯好毒

叔叔，大鶴生刀５中意打gay?

往好方面係咁諗
番緊工 唔知可以搵咩做分到心

次次嘈交都係我哄返個ex就算佢嬲都係

我平時咪做依個角色
但有時𠱁佢都未必肯受
仲死要面咁

一樣
以前細個真係好想打機，而家除咗打麻將咩機都唔鐘意

講得好

他可能都係都等跟你哄

唔好拎木棍打小妹，小妹驚還手要坐監...

男人老狗點解次次都要條女𠱁

仲抽跟
隨便啦，我對政治無咩興趣

就係因為落唔到台

但次次比台佢落佢都唔知扮乜咁

咁溝通技巧差無辦法
隨隨便便落個台咪算囉

比台佢落跟住又係到鬧番我依樣嗰樣
屌

咪當他大男人主義囉

其實我到依家都唔明大男人主義學咩人拍拖

最慘佢係無業廢青憑咩

你又受

他心其實好驚無咗你，所以用錯咗方式姐
樣樣失意果陣，真係咩都會燥底
一段感情如果用成功失敗來諗，咁同拜金女有咩分別？

鐘意一個人無分貴賤嘛

皮哥黎啦

女朋友有幾種情緒病 真心我覺得我同佢喺埋一齊已經有盡量遷就佢 但係佢琴晚喺到話覺得好辛苦好攰 話我冇就過佢 話淨係佢一個喺到就我 唔敢同我講辛苦嘢 因為驚我唔鐘意聽
仆街其實我都好辛苦好攰 我有付出 但係佢話我冇 其實我都有情緒病 抑鬱同人格分裂 可惜佢唔知道
佢今日一路都冷淡對待我 我都好攰 我有舊患 好痛 但係佢一句都冇安慰我 淨係喺到唉
我可以點做 真係辛苦架 我地呢條路好難行架 我想兩個人一齊撐落去吖
利申：女女

係我抵死想穩穩定定都唔得

無學歷又想搵份高人工 話最少要萬7 8
又話自己傷依到嗰到唔可以做搬搬抬抬嘅工
幫佢搵埋啲穩定收入嘅工
比佢啲所謂嘅前同事講兩講又唔去見話學唔到野
唔理佢 又日日係屋企打機
依家上埋大陸睇中醫話要醫番條腰

佢有冇keep住食藥去控制
情緒病都要睇醫生

點解呢？

做犬lor嚟緊人工 28k 又有宿舍

我只係覺得無咁嘅能力就唔好要求咁多野
腳踏實地唔得 一定要行快多兩步 但又行唔到

垃圾都不如 不了

徐晃咪有17k

佢有睇醫生 佢好細個就有情緒病 但係冇食藥 佢唔鐘意食藥
佢話以為同我一齊可以開開心心 情緒病唔使復發 結果比我搞到更嚴重
想講我啲情緒病係因為一開始鐘意咗佢接受唔到自己所以先有

講真，食藥好過成日都唔開心啊
呢樣野係我係情緒病post見啲巴絲講過

我系牙靜特種兵 0k

牙靜唔收兵喎

入左伍了

負了

咁要用社會地位來衡量既話，無辦法
無能力，但至少仲有尊嚴嘛，如果連依樣都無，咁他真係又貧又賤了
你想他咁咩？

交form lor 唔滿意

直接eat
唔駛form

咁就頂硬上？

頂，硬，上！

佢係見到同你相識一場先講曬近況畀你知
因為信任
我相信佢對你嘅火花同信任程度都冇變過只係大家性格唔夾所以先分開

00後先要填form

可能天生一對，磨合到呢